【美版鬥地主】奶共科技巨頭涉壟斷國會聽證直播

背景：
Amazon, Apple, Facebook, Google
四大科技巨頭國會調查聽證會將啟動，意義遠超普通聽證會

奶共巨頭用權力干涉大選，審查用家除異己，玩出個大頭佛
美國終於覺醒，今次要煮重佢地米

Youtube奶共奶WHO已經俾人點咗名

Tim cock講野

視像定去現場

睇個標題
我仲以為科技巨頭涉「壟斷國會聽證直播」
唔俾其他人直播

市佔太大
俾反壟斷小組查

兒子生性病母倍感安慰

以侵嘅ac被禁嚟講

Facebook > Twitter

Google Facebook Youtube 呢三間真係要嚴重整治
Facebook同google入唔到中國都咁奶共係要搞下佢地全家先識死

仲有之前Twitch ban侵侵

傻左 youtube都係入唔到大陸
以上三家都要死

Youtube奶WHO已經係死罪
因為咁搞到好多防疫資訊都被審查
同WHO唔一致就俾搞鳩你
黃Youtuber搵唔到錢

視像

超重量級聽證會

豬西個樣真係好似外星人

Google偷人野
然後扼殺細公司生存空間

嘩Google好撚仆街
偷完人野然後當係自己搵大錢
再限制人地網站
搞到網站流量大跌80%
要炒人自救

洗鬼偷，係買

柒左 sorry

都係口交部答法

Google
被人斷正有晒證據係手仲係度遊花園

小學雞比老師鬧

有證人作供
國會直接指控Google都仲有得假？
偷Yelp reviews去加強自己勢力
Yelp同Google反映
Google威脅會整到Yelp消失

高汁，呢啲先係對答

係咪真架🤩

好撚似老共手法

好仆街

實時直播
好精彩！！！
D巨頭依家俾人問到口啞啞

睇黎侵侵真係好想搞下班賣國tech giant
到底會係告到佢地賠勁勁勁L多錢
定係強制分拆業務

真係好痴線
痴線到可以拍電影

fb想美帝禁tiktok wechat

美股唔知會點

apple 同fb係最奶共 食屎啦

Google 好幾多？

我都以為係

呢個我又支持喎
不過fb自己都奶到雪雪聲想入支那市場㗎啦睇下美國國會同政府點搞佢一輪先再算

罰佢地就可以趁低位入股票

仲可以睇下有冇機會分拆呢d公司
因為會too big to fail

跌完升唔升得翻上去

澳洲正式宣戰 美國：我地平起平坐 齊心滅共

科技巨頭會升唔到？

FB俾人質緊
收購IG係想減競爭

屌google奶共

好撚正，多得而家美國政府認真反共，呢班人先揪到出嚟

Google取消同美軍合作
但係俾中共軍事上從Google得益

Twitter 係咁censor/del 侵tweets，淨係搞右翼，本身都好撚仆街下

屌到出汁
仲提埋香港

聽朝會唔會有conclusion

質撚死google啦，search親中文字全部都出殘體網頁，一係就係農場文

最後結果
對住14億畜冇符
轉個方案
制裁香港人
當做咗嘢

最後咪又係繼續唔制裁相關人士,乜制裁行動都係對小市民最大力
始作俑者繼續馬照跑

又係制裁香港人嘅時候

1. 狗仇恨香港人變態以權謀私要制裁殺害香港人

2. 官同D考第一嘅又制裁香港人要震攝一下報下仇

3. 建制畜又要奶共爭功勞制裁香港人

4. 拍下籮柚走得遠遠果D又唔對準D制裁對象,要求外國一刀切用伊朗形式制裁全部香港人,殲滅香港,講嗰啲乜q重生？

5. 白人社會要對付ccp又要無差別制裁香港人

6. 芝麻又迷戀阿爺擬人法鍾意打仔教育,又要制裁

7. 鄉黑又被授權合法使用武力打柒香港人

8. 港共外國聯手唔比港人自由出入,dq旅行證件

9. cut 香港Facebook, Google, apple買得貴過海南島

做乜鳩？

推

Pichai瀨晒屎

Jeff算係冇乜點奶嗰個
不過Twitch ban咗侵侵

悶親Jeff Bezos

次次望親Mark個樣都毛管戙

Apple 都要啦

呢條link清楚d
Fox好細聲

YouTube咪即係Google

唔係阿里爸爸你估Amazon 唔奶埋一份

Apple俾gay cook搞彎晒

gay cook
俾人將晒軍仲咁撚串

死火突然覺得宜家講緊野果個人
好有Nick Fury嘅feel

唔知steve jobs仲係度會唔會好似gay cock咁奶共呢

睇緊youtube live

china

Push

NASDAQ 暫時無動靜

原來支那架J20 google有份研發？

直線抽插google啦

Treason ....,

fei fei li

黎啦 屌7 Google 同共諜李非非

個議員講gosh

屌想訓又想睇歷史性時刻

由platform 變咗publishers ，google 影響力仲大過好多國家

好撚精彩

this better
NBC

睇啦睇啦

好眼瞓瞓醒睇懶人包

後面個黑色口罩有濾咀
香港有無得買

今日Youtube見到退黨保平安廣告,想洗白?

Intel就醒，本身想養住amd唔洗交壟斷稅，點知依家比amd反cup

14nm++++++++++++++++贏到開巷

真
好鬼死攰但係應該有排屌

我adblock開
係咪真架唔好氹我開心喎

有冇懶人包

美國吹雞
依家要歸邊喇

聽日先會有
主要係指控四巨頭玩壟斷奶共

口啞啞係幾分幾秒 想睇精華

咁樣已經夠做佢叛國啦下話

做咩冇Microsoft份

精彩

奶共=反人類

印度同美國應該一齊夾佢 俾佢睇下咩叫世界之大 都冇佢容身之處

fb,utube真係唔知奶來做乜撚

有濾咀既口罩冇咩用

thank you! what a great morning!

Google否認指控
睇國會有咩證據煮Google米

奶撚到仆街，真係得美國先治到佢哋

日文

屌GOOGLE屌得最狠
唔講真係唔知GOOGLE做D野,擺明賣國咁濟

google espionage

十四億有五六億vpn都夠用，何況支那人係大城市住嘅都用

Google奶完中國
咪一樣俾中國收佢皮

之前好似有手足講李菲菲單野比soloman聽

交人出黎啦⋯⋯
冇鬼搭路google為乜要奶共？

佢地大中華個admin 果啲奶已經影響好多
上有政策下游對策
下面實際做野既品嘗人民幣既味道

喺美國就扮聖人唔同美軍合作
但係為入支那市場俾中共用佢技術搞軍事
今次真係好睇

奶共科技巨頭
涉壟斷
國會聽證直播

休息緊？

會點？
佢地富可敵國喎

係
其中一個證人有技術問題要整

富不與官鬥
李嘉誠咪又係要走

google 出黎受死啦

真係估唔到，雖然dragonfly 單嘢已經一早揚晒

Pichai真係唔識架喎

Pichai好似咩都聽唔明咁
狂帶人遊花園

好仆街 真係有證據
希望美國可以一野打散佢 成個GOOGLE收歸國有 再分配

仆街 YouTube奶共係到黃標咁計呀？

Ok 咁唔買啦

估唔到google 痴線過其他咁多

對Bezos d指控算係冇咁尖銳
只不過係用seller data去做決策
Bezos話有政策防止，但唔包冇違反過

呢d data野小事
Google奶共最仆街

有同美軍合作

好正

好少機會見d巨頭ceo 比人問到口窒

隨時直接篤爆個bubble
不過最後都係會吹過個新嘅

比人屌咗好耐啦
do no evil

原來美國有國安法
又有反壟斷法
香港跟國際社會立完國安法
幾時立埋反壟斷法?

平氣冇留意google 同中共軍事合作，估唔到奶到呢個地步。

民主真好

一物治一物

係bubble咩
班Big Tech係真係有實業 有big data得天下
唔係Luckin coffee / 支共咁做數

Facebook真係仆街，當年整一堆censorship tools想打入中國市場

個咩Li fefei都係之前google做

睇黎要幫佢掛翻起個dont be evil 先得

dragonfly

到今時今日都仲係有黃標
屌共就唔得 屌美就得

好似唔係直接合作
而係俾技術支那用
但唔分清楚民用軍用
支那就用嚟發展軍事

幾個科技巨頭
除左Apple 有幾多真係支那人用

佢哋好似見工咁

一早del咗喇

Youtube介紹勁多藍絲頻道
但黃頻道就好少見

M$純粹巨型
無操控市場

班仆街CEO真係抵比人攞上國會吊

其實美國政府會唔會迫佢地分拆

屌Google gmail將共和黨競選宣傳mail自動當spam

又賴用家
話係根據用家喜好分

印度仔兜得好辛苦

班撚樣用維穩費programmatic咪置頂囉加假veiw

兜唔到 唔知點答好

不過講真證明左全世界風向係轉得快到
連班國際龍頭企業都跟唔切炒晒車

2018前根本全世界都奶緊共
香港呢隻黑天鵝引爆左反共既連鎖反應

講大話講到勁明顯
印度仔依家到比民主黨吊

好似審犯咁

印度仔咁嘅水平都入到Google
仲以為死都可以拗翻生
理不直氣不壯

佢口都震埋

笑撚死人咩
自己老豆老母仲有八年以上supporter
到時人地攞埋證據出黎就肉鳩酸啦

印度仔對答幾有港共高官feel
支共應該幾like依d仆街

國會個風又快又強
印度仔已經兜唔到

印度仔
真係佢主場，個個不停咁問佢

當年鄧個條友算有遠見，但係

奶共奶得咁勁
仲以為會學到幾招支那啲無賴技倆
結果成個鵪鶉咁

Bill gate慈善基金掉咗勁多錢比支那
仲有M$同支那大學合作攪ai

只係今次好彩無入圍，都無好似好共tim cook / Google / facebook咁明目張膽玩政治審查偏幫支那

好爽

咁佢AI / BBA可能係好勁嘅 唔好睇少印度(人)
不過係民主國家 真係錯要坐定比人屌

你估個個好似侵侵咁戰鬥格
比人圍屌都無feel

喂印度仔你老家俾中共侵犯殺你同胞喎
你有冇人性架

四巨頭反壟斷hearing
屌鳩Google大會

不斷質問，聽得好爽

嘩直接屌Google幫Joe Biden助選

依d官真係掂，一知你問非所答已經即刻cut你，唔比你遊花園

Bill Gates而家做咩都唔關M$事啦

It’s a yes or no question
答唔到

鬼佬好識問yes no question
唔比你遊花園
set trap都好靚

唔係奶共問題, 成個hearing無人質問佢地有無資助支耶
係嗰4間操控住成個industry既數據而做成不公平競爭甚至係損害美國利益
google直頭賣國

人地有真民意真授權
可以煮撚死你

Google扮bipartisan
俾人踢爆Google捐錢俾稀拉痢

Democra幫印度仔解圍

In 2019, Google's ad revenue amounted to almost 134.81 billion US dollars.

你第四句犯左國安法，拉得

我都係

真係好撚似小學雞做錯野比老稱鬧
呢四間野市值加埋都唔知等於幾多國家嘅gdp
點知班ceo坐定定(主要都係google)被圍屌

Republicans 班議員好勇

Apple同amaz好爽皮
坐埋一邊食下花生就得

又屌Google(Youtube)幫WHO
WHO搞到美國咁

講講下吊埋WHO

梗係啦
佢啲media同ad幾乎全部偏向joe Biden
大大力屌佢就岩

Google勁在奶咗共唔多人覺
同埋用家忠誠度高

put ur mask on !!!

戴口罩，笑撚左

Engineer + Project Manager出身，因為launch 到chrome/ google mail + map而上位。

質到Pichai要應承冇下次先收手

Jim Jordan勇撚到

唇亡齒寒

咪一鳩樣 呢4間除左apple 邊間美國人可以唔用?

啱啱有屌amazon手上掌握住有關所有competitor既數據而competitor佢哋自己係無，姐係可以任amazon做浪做市做價

問咩鳩diaper

好正
插到印度仔仆街

本身係想養住amd唔死，點知自己固步自封，搞到連7nm都做唔到

呢個聽證會踢爆左現時D科技巨頭係有份同某D黨派/人士去意圖操縱美國大選，呢D事真係好影響成家公司既印象，最重要既係搖擺既中間選民會潛意識認定左係中國共產黨/民主黨係背後操盤手

利申:9UP

幫到china joe 選總統，google 係咪可以打入支國市場？咁出力做乜

Amazon搞到尿片競爭對手收皮再收購
然後加價
今次仆硬街了

印度仔今晚之後仲夠唔夠膽奶共

會緊落力幫china joe

Bezos俾人問到口窒窒
扮唔記得有惡意收購

dont be evil

想知完左呢場聽證會之後呢班友，特別係奶共果條印狗會唔會有後果

掉佢返印度食蕉啦
不過印度都唔會放過佢

完聽證會係咪會上floor？立法？

俾佢機會解釋啫
之後點算帳就

聽證會係第一步姐

仲以為印度仔係M$ CEO
原來GOOGLE CEO都係印仔

暫時 google最仆街，奶共，又打壓共和黨
Amazon 都係做商業仆街，未到 google賣國級數

美國政策通常係點

Google真係仆街到一個點

真
Google用美國制度搵大銀
但係又奶共

想睇下一步 google會比國會點搞

屌緊FB?
頭先屌緊邊個?
之後會唔會屌gay cook?

係咪睇錯⋯⋯連登居然有人講google 係仆街

+1

今次佢地都仆街了
壟斷俾人斷正

仲有好多證人

想知後果係點

好疊馬 全世界最有錢既齊哂

齊過復仇者聯盟

YouTube 黃標吊左好耐啦

好多程序
但呢啲通常罰錢了事
大家happy算

以前砌機一定係intel 好過 amd
反cup都算，邊估到intel連回天嘅力都冇

要針對董事局成員，要佢哋上身，因為就算公司執笠，呢班冚家鏟都無損失，早已肚滿腸肥

Amazon 唔係第一次⋯⋯由賣書果時被屌，跟住做lobbying 比左好多錢先無咩事到依家

可能打到變乖仔

屌緊amazon 商業手段

罰錢咁小事

ching好波
心水清

屌amazon用壟斷控制賣家

其他2間似係
Amazon咪當交税囉，本身都唔洗交税
但係奶共 google危害美國國家安全就一定要整頓下

個證人仲要係印度女人
印度MVP

就咁睇係fb google最奶嘢
apple衰咩

美股呢4隻仲升緊1-2%
即係無事啦？

google衰賣國
facebook amazon衰生意手法
apple 應該未到佢 之前聽都係關於monopoly

Apple CEO Tim Cook is today testifying in an antitrust hearing with the U.S. House Judiciary Antitrust Subcommittee, where he was questioned about Apple's App Store policies.

amazon睇落真係有機會要拆
雖然真係too big too fall(原來佢控制左超過7成online sales)
但係宜家唔拆佢遲早真係complete dominance都似

咁好小事姐
另外三間真係要整頓
Fb都奶共

gay cook又講過野
不過冇留心聽
好似同app store同佣金有關
又係玩壟斷

美國好似好多創科公司高層都係印度人

美股升同Powell 有關 同佢地無乜關係

Google奶共賣國最大獲，準備做箭把

俾議員屌一個平台搞埋競爭

對海外花生友就可能係
美國人黎講AMAZON個個某程度係最貼身

矽谷係印度佬天下已經一段日子

amazon仆街好撚多，直接扼殺小商家
facebook都係收購大野去maintain market share

好L PK, Amazon 見人係自己度賣乜價就自己賣平D自己出埋貨打死D 3rd party seller

係
聽d故事真係終極霸權黎
一間公司係上面賣獨家野賺到好多
之後amazon 抄左黎賣仲要以本傷人
仲要只係千千萬萬單嘅其中之一
平民角度amazon
官方角道google
呢兩間應該郁硬

Google賣國，amazon搞小商家同競爭對手
當然係 google最仆街

但係track data自己攞人哋3rdParty啲人嘢嚟賣真/心仆街，但亦係成功之道

一講treason Pichai面都青埋

其實早幾年佢係有諗過搵台積電做，當時有r過台積電人去幫佢做研發7nm，我就知佢應該搞唔撚定係估唔到差咁遠

佢D招我聽大陸D新聞QQ同阿里就聽佢玩唔少呢D賤招
我都估唔到美國都玩到咁撚癲

印度仔乜都唔敢認，7下7下咁

嚴重真係幫google好似波音咁拆開佢 美國政府吸收你AI business

佢真係柒

拆開 YouTube出嚟佢都死啦

下下都答咩都唔知

美國佬照計唔興用政府呢招
要拆點拆都係問題
你要知道呢D科網巨頭本身唔係只做美國生意你咁拆一拆好容易有機可乘

d問題直接到點答都死

全部都係引你入答，然後用強證據令到你回力鏢

you are under oath
係國會作假證會有咩後果

豬茜伯格塊面窿撚到

又黎 amazon
Google印度仔又有得抖下

講野口疾疾淆撚到

根本就係公開處刑

標基：我當年奶過既野仲唔輪到你地

豬茜伯格原來有感情???

食野

好似話約咗兩年先批到班PK

如果真係叛國 就應該冇人走得甩

其實呢個應該主要係查壟斷個D

Amazon都可以吊到奶共，用新疆勞動力

要四巨頭應承唔用唔賣新彊集中營奴工整嘅產品

搞錯

m$ 係咪清泉

Amazon最易中招

但除非打到入支那 唔係有咩可能會知佢用咩人做

咩同中國都有D關事
但主力應該唔係呢樣

Tim cook即刻答左
印度仔仲要諗諗，7到

直接夾死左
雖然睇落都好唔情願但係你夠薑say no咩

呢三間都係奶共既
打和啦super

印度仔奶係咪唔想返鄉下

應該好快就會有新聞爆佢地引入新疆產品，然後迫佢地回應

今次之後會唔會重修反壟斷法呢
又俾美國夾又俾EU夾真係

amazon應該仆硬街

到時變咗拗新疆集中營係咪真有其事

EU想搞佢地好耐

tim cook 心諗，你地撚知啲代工廠有維吾爾人咩

絕對唔係

個個都眼紅紅

其實都唔關奶共事
好多主要係講antitrust law d野
而且侵tweet左必要時會EO如果國會對佢地唔fair嘅話
所以嚴格黎講呢班人唔會少條毛

佢真心搵好撚多錢

搞緊啦
開始用反壟斷查緊Siri同Alexa喇

聽撚到我都好大壓力，Zuckerberg嚇到Stone撚咗。

唔洗拗，新疆人權法pass左，新疆省委又制裁左，冇集中營國會點會信

鏡頭返去google

武肺都唔比講，cls

鬥佢死咖喱

問下標基囉
呢D佢有經驗

標準答法: I'm not very familiar with the situation, but (開始遊花園)
得5分鐘時間拖得幾多得幾多

可以修法，強拆公司拍賣

點解冇微軟？

講奶共標基紅到黑

Pichai又俾人問Google有冇人手干預美國大選
針對侵侵支持者

標基整疫苗單野唔知會點

頭先唔知邁咩suckerberg話take it as a joke
之話即比人屌 I take it seriously

因為唔關佢事
今次主要係查電子商務廣告個邊個D
巨硬依家冇咩呢D野壟斷（事實係有但俾人打殘）

真心唔係講笑
Fb Apple聽落算係好小事
可能罰下錢承諾無下次就過到骨
Google Amazon呢兩間論罪當誅
會係拆/賣比政府/罰錢/坐監/定其他

咪住先我有無聽錯
係咪又要問多round

Amazon都事少 手法係仆街 但strictly business
Google係賣國 爭好遠

Youtube又俾人屌審查

一早要啦

應該咁講
呢個hearing針對嘅對象
食得最應嘅肯定係amazon
google應該要開個特別法庭比佢先啱

Apple下批iphone已經係印度整啦

醫生話侵侵介紹隻藥有效都俾YOUTUBE滅聲

+1 緊張過fg 去見工

Greg Steube 幾型棍

suckerberg真係好撚似機械人

Zuckerberg由閪面變到好似一隻狗仔咁
歸邊喇

tim：唔用咪唔用lor（加價計畫通

宜家已經萬鳩幾蚊部

支那仲係用支那廠

幾大隻

仲break繼續批

比人無限輪迴咁吊，都知國會轉左風，仲唔化咩
睇唔下印度仔點死，YouTube仆街到爆

真係頂唔順
大家加油我朝早等懶人包

梗係啦
家陣分分鐘成間俾人拆啊大哥

我哋個社會幾時先有呢日

Snapchat 應該笑緊

晚安

之前極速del 「共匪」呢個字，痴撚線

冇一間科技公司會笑就真
真係出到針佢地既反壟斷到時間間都變左冇咁大舊肉要分俾人食喎

早幾日因為英國減少聯合國捐款
變相向中國cut錢
於是去google想search「援助中國」
點撚知
全部唔係殘體字就係飛機文
睇極都係中國點樣援助其他國家

乜撚都黃標，武漢肺炎都話唔用得，吊拿聲

支那一身蟻就算我哋重光唔倒，佢哋有排仆街加食草，應該係除非唔係

周庭教日文講武漢肺炎俾人黃標

由今年年頭初初爆已經係咁
我睇開嘅youtubers 驚到要用隱語human pandemic 嚟避開demonitization

係， 最多咪話此影片內容爭議較大請詢問家庭醫生

大陸用唔到google姐
但係好似都有d廣告業務之類

其實真係要反思下科技霸權
由得班tech guy biz guy 用本能主導公司發展總有一日會變成科網界中共

唔係咁點會有呢個聽證會

而家google已經係

巴打撐住，我哋一定見到。
我願景係望到一個真係咁有公義嘅世界。一個世界要有咁大嘅改變，我知我呢世一定見唔到。但要解放我嘅家鄉，我相信有生之年會有呢日。

極權下總有一個地方係自由嘅，就係唔好停止對未來、希望嘅想像。

所以有無一個platform可以取代到youtube奶到出曬面

recess咁耐架

Gtv

你比啲時間人休息啦
問撚咁耐都比人回下氣啊

賣廣告都咁fat fat

Amazon 好多大陸seller
Amazon 有錢賺就扮睇唔到

Vimeo

就係唔可以有霸權，長遠對國家都唔好，人民好易冇哂自由，就好似依家 YouTube咁，一奶共就全地球都禁言
EU都想搞 YouTube 好耐，係歐洲都冇哂對手

Google肥撚個西

Twitch只係提DMCA
仲以為會屌埋BAN侵

會唔會有聽證明搞埋班fake news媒體

Twitter 喎個個係

Twitch has temporarily banned President Donald Trump, in the latest surprise and high-profile suspension from the streaming service.

仲未完

好眼瞓
你地加油

個個congressman好唔滿意, gg了

最低限度，希望可以搞掂youtube亂像，啲支共廣告唔好再播到，講支共衰嘢唔會再被黃標

好難滿意喎
有晒證據,仲遊花園

FB的藍屍、政府廣告其實都應該處理一下

藍尸group永遠檢舉唔到

仆街個市會唔會跌
我啲股票

次次睇youtube都係支那廣告，睇完片啲相關推薦有6成左右係支那片黎明明我都冇睇開支那野

一間公司同國家或者社團一樣
會用盡所有方法得到利益權力
打壓抄襲盜竊收購恐嚇

有錢有權同壟斷之後
就會控制輿論增加影響力
打壓反對聲音
加限制係其他人去維持自己地位
壟斷同極權係同一樣黎

一定要有個民主政府係上面睇住
如果壟斷企業上面係獨裁政府
兩者會自然融合

全世界最有錢嗰個都要咁俾人質問 美帝

答得咁差，等罰錢或者分家

4大長佬dji跌幾多

Congressman 好打過之前啲boomers senators 好多

Boomers remover

呢個真，上次見suckerberg啲問題柒撚到

前幾日先高位入咗啲科投股
今鋪仆街喇

去到咁先罰錢
big 4眨下眼又賺返哂啦

上次都唔知係咪幫巨頭咁制

Amazon 啲仆街嘢原來蘋果丶google丶fb都係某蘑菇

我見到教海外華人翻牆去支那網用qq嘅廣告

講句「支那」都要用「芝麻」嚟自我審查嘅你唔好得幾多。

因為攬炒招數太extreme and not efficacy
我民意逆轉緊

嘩問四巨頭知唔知支那偷美國技術
得Zuckerberg旗幟鮮明話有
其他都話聽過有

Google條撚樣淨係話冇偷自己野

鴻蒙笑而不語

佢target係ticktok 加wechat

我指其他果個Google，成個android 俾人拎左都只係話有聽過，真係佩服佢咁都講得出。

奶到咁真心覺得呢間公司好低賤

嚇死我

依家查佢壟斷唔係查奶共喎

叫佢哋解釋一下點解唔可以打共匪兩個字

又燒google奶共，越嚟越辣

你地英文好撚勁
我聽唔明

攪咁耐仲未完

上莊d con day咁

bezos咁撚廢既，咁簡單既野都唔知

今鋪真係黎真 ,個conclusion咁 serious 既

講到明要分拆再限權

最尾仲嚴重警告佢哋

分拆實際會點做？分拆d業務出黎賣俾其他人定係出面搵d人返黎做分拆左既業務既ceo？

this must end!

Suckerbird 係唔係終於打算醒

佢應該係諗住今次同上次同lv，淨係問埋d 19問題輕敵左而家俾人兜把兜吧打醒

咁點算 仲用唔用youtube好⋯

美國豬真係好𨶙蠢
養大敵人對付自己
又得佢用十幾億市場四處要脅人
大把美國公司選擇跪
連大陸人都笑美國對華政策七十年來都係失敗

係香港記者先鐘意講埋哂一大堆冇撚用嘅描述，最後問咩都冇人知

google條印度佬根本係令公司變be evil嘅原兇

因為呢三間都長期收緊支那錢

Facebook見奶唔到冇咩點奶啦
唔知Tesla又點

你傻左？
facebook 奶緊兩邊
sucker條撚樣睇習近平書

google 未離開過中國， 北京有office㗎

係
中國好多外國電商公司同amazon有關

聽左一陣Google 個CEO似係比人屌得最勁

gateway pundit

佢係最 evil

推願榮光歸香港

有冇邊段最精彩

老羅斯福

好on9
支那人又睇唔到上唔到YouTube
但居然俾佢哋係YouTube落廣告

Twitter搵左個支那人做高層

瘋狂搞侵侵

佢地好多支那廣告

大撚把中國劣質手機驚係youtube落廣告

本質同中共人咁似，唔怪得咁奶共啦

我睇錯做奶頭⋯⋯ 有毒

呢頭賺人錢，個頭黃標人地

李飛飛
本身都紅底
twitter真係痴撚線俾佢入董事會

佢哋製造寧左勿右嘅氣氛，先至搞到今日咁多白左垃圾

成日以為支那係弱勢，對東方有不切實際既幻想

左膠興起都係因為social media control

有個講法係呢班tech giants係同bill gates一齊搞緊個deep states，目標就係壟斷資本然後head返住個總統甚至統治世界，但千算萬算算漏咗侵侵，所以今次真係要打散呢班仆街

有錢無軍隊

你諗下呢幾年點解可以無間斷攻擊就知啦
得朱西醒係因為佢想打爆支共佢啲野先入到去，其他幾個就收支那廣告收到手軟

tui

好彩香港冇聽證會

[LIHKG] 連登想你吸收哪些政治資訊（香港篇）

有懶人包未

就咁追post, google 同 Amazon真係大獲 Amazon會點比美國煮google講到叛國咁款

美國做得太遲 十年前好搞下呢班仆街奶支閪

漏咗最大間嘅M$

得大數據得天下

Google Facebook 同apple

呢三間幫匪非偷左幾多技術

無google支那點玩滲透

Mother Fucker

Twitter啲人話Amazon係BLM金主，可惜個班人砸返Amazon間鋪

入面可能滲透得太勁

打份工jei, 而家邊個同你搵命搏

人民幣係easy money另外已經比支共滲透

所以而家立緊法針對big data

Youtube都好賤
播黃youtuber既片 會出屈文妓/kol100既廣告，等你一係飛左佢，令黃既冇廣告費；一係睇哂佢，可能比佢洗到腦

政府提供一次性服務

係咪準備大清算

香港記者水平真係有待改善，冇計啦鬼叫人工咁低，叻嘅人走晒去對家做發言人lu

朱閪轉左軚好耐
國內俾人屌佢撐Trump/極右/白人至上
所以先前先俾大公司杯股價跌到仆街

支那人落重本係Google ads/Youtube 賣廣告就係幫番支企中共對鬼佬做大外宣

個個仲話支那too big to fall添
其實fall咪fall囉, 市場主導之下間公司不思進取既係咪仲要死攬

留名先

根本係檯底傾掂數，一邊唔俾你入黎時，一邊用賣廣告嘅方式同你做生意

但我都係估美國政府最大可能係將呢d公司分拆

主要係講壟斷

FGAAN 既其中四個都包哂。剩番既Netflix 遠未到壟斷程度。

香港除左蘋果邊間唔藍
問尖銳問題第日就食炒魷魚啦

無法架,香港班狗官你問咩都係亂鳩咁UP,唔答你問題
你自己唔講多D描述,班觀眾就等如完全聽左一篇無肉容既鳩UP

點解無M$?

美國可以普選議員同總統添
幾時香港有雙普選呀